美27歲男救助了一位遭到暴力的女性 :《我的英雄學院》的影響

日前，遊俠筆者曾為大家報導過，美國加利福尼亞的一位27歲《我的英雄學院》粉絲不顧個人安危與歹徒搏鬥，救助了一位遭到暴力的女性。這一行為獲得了網友們的大力讚揚。現在這位粉絲已經傷癒出院，在家中進行康複。近日，他收穫了一份特殊獎勵，北美髮行商Funimation決定將這位英雄加入《龍珠》最新劇場版的製作陣容中，他將作為配音演員參與劇場版《龍珠超：布羅利》的英文配音工作。一起來看看吧！

這位見義勇為的《我的英雄學院》粉絲是美國加利福尼亞當地27歲的音樂家Blaine Hodge，為救女子身體多處被砍傷，而之所以他會這樣做，是因為受到了動畫《我的英雄學院》的影響。

One for all

smash

準備睇劇場版

點解配龍珠？唔係配我的英雄學院劇場版？

Plus ultra

Pussy ultra

イズク

髮行商係咩嚟